聽日3331會升幾多？

搶得果半日 有咩好升